笑死人 肛交仔表演前講到好似贏緊咁

睇住佢輸真係聖誕快樂
真係肛交仔有樣睇

都講啲好說話野
參加民建聯搞嗰啲社區跳舞比賽好運贏嘅

肛交基

肛交怪

唔好洗版 肛交唔係罪